再出直升機，我地揾dji行埋去睇下佢地好唔好

睇下佢地有無撤粉嗎

DJI有禁飛區，一禁就乜都做唔到，幾千蚊買部野翻來都係要俾人控制

DJI中國野黎 佢有心搞禁晒全港啲機唔比起飛都得

唔連wifi佢控制到?

btw直升機係狗揸?

千直唔好自己加個infrared sensor向上追熱咁衝

飛行服務隊負責揸的

咪on9啦 有曬gps架

唔連wifi點揸機？每次開機都要定方位 定咗先飛得 唔連wifi玩唔到部機
利申：玩機拍過幾次野 有錯請指正

補充返 DJI所有設定同操控都係用手機個app控制

DJI 支那嘢嚟

咁唔應該用dji,應該買搖控直升機

仲睇乜撚呀
直接 犧牲部dji
撞衝去螺旋槳啦